Om hem nu Charles Darnay fietsen, bij aanblik van wie hij van zijn boek en het bezit van zijn hand.
"Charles Darnay fietsen!
Ik ben blij je te zien.
Wij zijn daarbij op uw terugkeer deze drie of vier dagen voorbij.
Mr. Stryver en Sydney Carton waren beiden hier gisteren, en beide hebben jullie er meer te zijn dan het gevolg."
